模擬 15萬USD 炒美股

新手試玩, 紙上談兵 only, 直到我放完假為止
假設資金 = 15萬 USD
市場 = 美股, 市值 300M 以上的公司
方向 = 買入only

規則:
- 每筆交易限制只可輸資金的 1%
- 每個停止單假設滑點資金的 0.05%, 限價單假設無滑點

模乜鳩野擬 借孖展訓身落Tesla

無錢, 模擬吓消磨時間就好

模擬倉係弱者行為
哂時間

模擬倉冇心理因素加持
小注真錢賺咗可以M記加大

all in tsla

唔知您用咩 strategy ，mean reversion 都仲有啲機，break out 就真係難左啲

1％ 您要好準先得喎。
如果唔係「啪」到仆街。。。

模擬倉all in tsla贏40%
現實買其他股輸到仆街

唔了, 模擬就好
無信心靠技術賺到錢之前, 落真錢感覺只係純粹賭運氣
輸次身家都唔知要打幾多年工黎追

模擬倉就算啦 心態唔同

正股你驚乜

模擬就算啦，我乜都孖夠九成，輸左再開過，實贏啦 本多終勝

range 既 mean reversion 我覺得唔適合自己性格
更加唔講 trend 既 mean reversion (fading scalp)

breakout 就唔會考慮 range breakout
pullback 既 breakout

落單就真係唔知點落, 無股票落單經驗
諗著落停止單都會係 停止限價單 (stop-limit)
然後拎限價個價黎計數

1%？
全倉定單隻呀

建議你模擬倉玩option 正股模擬倉根本冇意義 純浪費時間

模擬輸10%都唔心痛

現實輸1% 可能已經冇左一日/一個月人工

您會用咩機制去買同賣？做基本定技術？

規則:
- 每筆交易限制只可輸資金的 1%

點玩？即係一跌多過1%cut ?咁好快GG

1%?? 容乜易到?

每筆輸 1%
比如 15萬 USD, 1% 即係 1500 USD

當某股票打算 $310.28 買, $304.44 止損, 可以每股輸 $5.84
即係可以買 257 股 (用 79742 USD)
唔夠錢會假設借孖展

輸左唔痛就唔會知道真正投資係點樣

option 玩 sim. 好難 handle 滑價。
認同玩 sim ，係浪費時間。
用少少本金，試真倉仲好。

開市上半場一下就跌到1%
然後你斬哂, 下半場轉燈升2%

純技術面, 主要我真係唔識基本面

都無法, 慣左黑仔。。。
我人生就是ｆｕｃｋｉｎｇ ｓｈｉｔ ｌｉｆｅ

痴線
美股一日來回7-8%都係等閒事 輸撚死你

斷估你唔會通宵唔訓玩個紙倉呀?
set止蝕唔係問題, 但1%真係好少, 同埋唔set埋止賺?

有冇做過 backtest？睇下 max drawdown, 1％ 真係好 marginal.

試下計 sharp ratio?

留意番到你玩完模擬，市場個勢可能唔同曬

唔係, 輸1% 唔係指股票跌 1%
係指資金輸 1%

落自動電腦單唔使自己買賣啦
每日開市場睇一次就算

你一隻股買7皮
跌2%都1400啦

咁你好大機會每日開市頭半個鐘就已經清左倉

玩紙倉=浪費時間 不如留翻d時間訓教

你個個1%玩法唔係俾你d傻散用咁玩法只會燒晒d錢

其實你玩幾個月紙倉之後數字上大賺
你又Dump心口點解自己唔玩真倉
到時咪仲難受 何必咁樣同自己過唔去

真

如果理論係有用，使乜怕
孖展孖爆佢

除非你個理論係唔work

呢個係我尋晚做既一單 ES
3684 買, 3681 止蝕, 目標價係 3693
實際上我係 3684 Breakeven走,
不過係自定既規距, 黑仔無得怨

每次蝕 1% 資金, 唔係股價 1%
比如 ES 咁, 我想剩係蝕 359 usd
3684 買, 3681 止蝕, 我補多 2 tick 就係 14 tick
每 tick 12.5 usd, 即係一口合約事 175 usd
所以入兩口, 止損就會輸 350 usd, 同我目標輸既差唔遠

倒返轉, 如果升到 3693, 我就賺 36 tick, 大概係 3 倍風險
即係 1050 usd 左右

攰, 唔答住了

開始都未開始
話唔定我中途懶 然後放棄呢

當時我Allen Tesla 既話

唔使15萬啦，你拎2萬蚊去做模擬倉兩星期，再拎2萬蚊去落場實戰玩，你就知模擬倉係ON L 9

新手交下學費先知咩叫炒股啦

純粹開市時睇一次, 會假設落
停止限價單 / 限價單 黎入場
停止單 黎止損
限價單 黎止盈

全部都係電腦自動單, 預先落定
唔使真人mon

對唔著 各位大佬
唔出呢個po了, 再po我老母應該會好忙

我係話輸 資金既 1%, 唔係股價既 1%
我可能係拎股價既 1-day average true range (ATR) 或者技術位做止價
而唔係股價既 1% 黎做止損

咁快放棄㗎

模擬真係娛樂用

模擬冇心理壓力，同實戰係兩回事黎

我模擬倉賺緊30幾萬
冇意思

模擬倉你玩得叻無用
我富途個模擬倉賺左十幾倍
但實際操作賺下蝕下都賺唔夠1倍

咁驚玩乜L股票
擺係銀行收息啦

做任務求其買都好過自己真實玩

模擬都算喇
仲要SET 1%止蝕係做乜

其實係因為你真買就會好緊張, 成日走止賺止蝕, 但你paper trade 基本上就係訓係度唔撚理佢, 耐性會幫你日日賺, 完全剔除左人性心理對投資嗰種影響. 如果你有同一舊錢賺X咁多, Paper trade 賺Y咁多, Y-X就係你既人性心理既影響

1% 指整體資金定單筆交易嘅資金？
不過除非你買好細 如果唔係都太少
即日上落都震走你

同埋你諗清楚1%到咗 你係咪可以狠心放出

模擬炒其實無燈力

所以你咪賺唔到錢啦
你玩模擬倉之後用真錢
做決定用你自己錢仲係咁既心態?
你本質上就係驚輸，仲要用埋D打幾多年工既例子
你去做定期算啦

模擬倉都驚成咁
樓主一玩真倉一定低賣高買

我模擬全部賺啦 冇咩用 而且唔洗排隊買個價一定入到

市場會不斷改變 模擬倉點模擬

模擬倉真係浪費時間

假錢贏大錢後就以為自己係股神
然後用真錢就驚, 高買低賣

本多終勝呀

模擬倉大跌: 技術性調整啫
現實跌少少: 唔玩啦,俾返啲錢我

模擬倉有得睇冇得食 驚就做定期

美股已經可以一股咁買，拎一皮幾千出黎試都冇信心就咪玩啦
當你paper trade成功，到你真倉一錯咪又手震

模擬大把廢柴散戶本金賺幾千% 玩到成億都唔少見
一落到場

模擬倉正呀星期日都開市

LM一齊玩 本金10萬USD

其實模擬倉既本意係咪俾人test 套algo work 唔work

咁係叫浪費時間

我啱啱開始學股票嗰陣 玩模擬倉以為自己係股神 一用真錢即刻仆直

玩模擬期間用真錢買正股strong hold咗先
到你諗住用真錢玩緊嗰陣你分分鐘你本金已經多咗一半

ching個drawdown真係控制到嘅可以去In hedge fund

股市最考既係心理而唔係眼光
唔撚輸真錢你根本唔會有壓力